點解太子轉車往黃埔車頭會係往荃灣車尾

點解行車方向會相反，明明地理位置方向係一置

明明地理位置方向係一致

睇真d又好似係唔同自膠

你搭過mtr未